假設真係有鬼，如果用中國嘅法術去捉西方嘅鬼得唔得?

有冇實例有人試過?

中國法術係用嚟捉殭屍
你話呢

會聽唔明中文

你用明朝嘅劍去斬清朝嘅官？

西方鬼唔識聽中文

用保鮮紙

中國法科去外國處理啲乜嘢 haunted house 應該得，但唔知點解冇聽過呢啲case
咩嘢搵神父驅鬼根本搞唔掂

中國警察捉外國人得唔得？

好像不得